我有個瘋狂諗法。

敵進我退！

既然呢加啲狗派咁多鬼，一於你地班勇武抖一抖，就好似出老解個句「出老解咪番屋企訓」，等班鬼自己係前面圍威喂，然後同自己啲伙記對侍。我地係後面或者睇live係到食花生但佢地自己打自己

記住呀mon post狗
你派得愈多鬼，同埋你打我地愈激，自自然就會有勇武想升級，想更加攬炒。到時老解一落黎，我地仲未驚個陣，你地膊頭粒花或者橫線就係咁先，直接比公安城管取代 20幾30k一個月88

仲上緊警嫂嘅手足把握時間呀！